其實有冇諗過"目的"係點 (長文)

尋日睇新聞見到45位巴絲被狗正式起訴暴動罪 自己感覺越黎越迷茫

由6月9號開始到到今日7月31號 每個星期都有手足巴打被人拉 我諗拉拉埋埋都成百人

手足付出左既係人生入面最寶貴既時光 然而以此換黎既卻係只有 "壽終正寢" 四字

由此至終我覺得成個運動缺少既就係一個明確既 "目的" (Objective)

"咩叫冇目的呀 我地目的咪就係五大訴求囉 P牌死三毛 單機啦仆街 !"

Wait!

目的其實唔等如目標

政府妥協回應五大訴求係"目標" (Goal)

所謂目的係因目標而來

我地透過手段 (Means) 達成目的 (Objective) 從而最終達成我地既目標 (Goal)

而我地依家抗爭就係"手段"

而我地上街既目的 (Objective)到底係咩? 老實講你又知唔知? 因為我都唔知

我覺得

目的可以係

包括

1.癱瘓經濟 逼使商界給予更大壓力至政府
2.逼佢出老解 然後引起國際制裁中國

3.打柒班死黑警泄憤

4.???

甚至可以係任何其他野

但係我覺得目的必須要清晰

點解目標清晰咁緊要?

舉個例子
例如上星期去元朗野餐 我地有好清晰既目標就係反黑

但係我地係冇共識係點去反黑架

大家集合完有一段時間係冇共識

係唔知要做咩野架

於是大家就企曬係度 等差佬行動

但係!!

如果我地有一個清晰既目的就好唔同啦

假設我地既目的係長期癱瘓元朗經濟 影響勝和收入

咁我地既行動就會有方向 亦都有效率好多

我地可以事前研究好地圖 事先決定好邊度係重點要守住

以之前經驗決定要守同諗清楚可以守幾耐 準備好相應物資

咁第一時間去到就可以沖去搶點起街堡

相信大家睇到守住 都心諗

"屌 你講咁易呀!"

啱啦

小弟留意依家治安咁差 成日有黑社會出黎打人

本身係軍事撚既我 略懂小小戰術同裝備 有幾樣實用又合法又容易買到既防守裝備希望推介番

1.Thunder Co2 Grenade

呢款係同特警用既震撼彈係好相近 佢係用吉穿Co2 樽黎制製造巨響
Ehobby 搬之前一直有得買 大概200蚊粒 可以重用 (執得番既話)
呢家可能要去槍街搵/上網訂

2.Barbed Wire

呢家只係防守 所以鐵絲網其實用係路障係非常有用 唔單知可以防人 呢種鐵絲網可以掘捲入防彈車胎入面 甚至履帶都一樣得 非常有效 而且好平 同埋一捲咁既包裝係可以快速部署 十分方便

3.高流明手電筒
大路牌子有Surefire (貴)/ Fenix (平) 有效咁係長距離暈眩黑社會

4.呢個係戰術建議

(求其搵圖)

其實每個國家防暴都係咁做架啦 你見到有個拎盾後面都會有多一個人拉單手拉住佢
主要目的係後面條友既視野一定清晰過拎盾條友
見到有攻擊泥緊個時後面可以更快反應 將前面條友拉後
大家都一樣可以咁做
咁樣可以有效避免黑社會拉走人出去打 減低人員傷亡

完 感謝你睇到呢到 我中文文筆好差

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group